上午十時正，赤鱲角有水龍捲報告

機場北面海域粒紅點？

有人開技入山洞打道館啫

雍正來了

又嚟青馬天地連一線

港豬澳橋仲頂到？

天滅三跑

高達80公里陣風打香港，希望黑警被強風吹死

屯門影？

準備成條三跑轉撚走 各位記者朋友打定稿先

玄學家：不祥兆百日內大件事

唔好意思，召喚水捲俠

2005除左曾蔭權上台都冇咩大新聞

等睇落冰雹

戰慄的龍卷

2020-8=2012

青馬天地連一線？

摸神英雄傳

劉江華

摸動王